我係分化撚 即管入黎屌9我

琴日見到一個post講xxx好令人失望有感

部分撐黃人士其中一個大問題就係
知名人士唔企出黎 撐黃/反藍
就會話對佢失望

有冇諗過對方都會有佢嘅難處
佢有佢唔表態嘅自由
唔係全世界企出黎幫你係老奉

更何況有咁多撐政府人士你唔屌
走去屌d冇表態嘅藝人
個post仲要有咁多人like

我真係屌晒你地有份like/推post嘅人老母臭化系

我出個咁嘅post都預左會比人屌我分化
但希望大家唔好再推以上提到果類post thx

1

2

3

4

5

6

7

8

推

9

10